【新手改詞】試填《披風》粵語版本

原詞：易家揚 I 作曲：MJ 譚傑明、Jerald
改詞：DC_
演唱：Herman Wong
歌名：被窩［粵語］（OT：披風）

歡送會 你可有記得 餐桌中你傾吐的事
來日要發奮努力改變 不要像以前
轉眼間 襯衫似皺紙 場境已變
你舉杯無言 藏著了以往愛玩把戲那張臉

時間尚會在匆匆走過 何以落魄後躺在被窩
咖啡陪坐 獨自哼歌 也許人愈大更怕風浪
愈想輕鬆一點抗拒難過
等到淚腺枯乾 學會假裝

當每天有新戲上演 好與醜也總會出現
難道怕上鏡應付改變 就忘掉語言
想太多會消耗半天 如果要餘生也入眠
沿路錯過了 幾多歡笑 看不見

時間尚會在匆匆走過 何以落魄後躺在被窩
咖啡陪坐 獨自哼歌 也許人愈大更怕風浪
愈想輕鬆一點抗拒難過
搬到夢裡觀光

難過是靠著雙手摔破 何以落魄後躺在被窩
固執如我實在不多 決不能掉下老友一個
折返到最初 就算不可
不要緊 路有許多

新手

大師

咪玩喇，雪人先係大師

有冇payphone版

成隻填好晒製作埋都算係試填咩

我得Peiwoh版

爭咩啊

以為 Maroon 5

試下先嘛

邊有本事改呢首

何德何能同你爭

巴打

有大師快拜

笑兄

快拜雪大師

新手大師

仲以為係maroon 5
anyway十卜

幾好聽 加油巴打
本身都好鐘意依首歌 想聽粵語版

夕爺

下次我會打埋歌手
謝謝喔

當初聽都覺得首曲配粵語會好正

必需比更多人聽下

順其自然喇

我記得凱巴都有寫披風

集氣等eason出廣東歌

等你出埋先

餐桌中你傾吐心事
會唔會順口D又無改變你原意?

「藏著了以往愛玩把戲那張臉」
聽錯咗做霸氣那張臉
應該係歌者問題

你可有記得餐桌中傾吐的事
你可有記得餐桌中傾吐心事

如果連埋上句睇，感覺上好似有D分別

不過當時係呢句都卡一卡關

一樣